其實薯仔是但加pat牛油已經係人間美食

真心好食到喊出嚟

是 好鐘意食著仔

好能屈機

平靚正有營養好味

但咁煮唔健康得去邊

小薯茄

用筷子食，倒扣十分

肥撚到喊

有咩所謂